**Projet Blog **

le but de se projet et de crée une plateforme de blog node /react 
il doit avoir plusieur fonctionnalités Un user pour pouvoir s'inscrire, se connecter et pouvoir poster des articles sur son blog et que nimporte qui peut consulter les articles .

**la realisation :**
 
commencer a crée une  une maquette 
Identifier les entités 
Créer une bdd 
Créer une API avec node/express
Créer une interface avec React

**Maquette**

https://whimsical.com/projet-blog-WWwAM44wnau3kS8KnsoJyZ


****use Case ****

https://whimsical.com/use-case-projet-blog-SdYkTjtQCRsM6ZN1LrXpSm

**Back**
https://gitlab.com/Nasrine/projet-blog


